各位手足準備好未

記得係屋企拉哂筋熱哂身先好出發